記者朋友可以幫問警犬嗎?

最低武力都打死人，咁最高武力係點架？

最高武力=最低武力大力dtg再射多d

一槍打瓜你，即刻可以收工嘆冷氣

最低武力：
一棍扑暈你，再扑來出氣！

最高武力：
一槍打瓜你，收工返屋企！

最低武力同最高武力嘅分別係
慢慢收你皮定一下收你皮

真頭勁過原子彈
侵侵都要投降

佢地武力分級大致如下:
第一級: 致命武力
係咁多

所以
最低武力=致命武力
最高武力=致命武力